SellHK旗下23個商場入紙申請裝修

新鴻基SellHK旗下商場

港島
中環 國際金融中心
銅鑼灣 世貿中心
北角 北角匯
柴灣 新翠商場

九龍
九龍 圓方
深水埗 V Walk
旺角 新世紀廣場
尖沙咀 新太陽廣場
新蒲崗 Mikiki
觀塘 APM

新界
上水 上水廣場
大埔 大埔超級城
大埔 新達廣場
沙田 新城市廣場
元朗 形點
元朗 元朗廣場
屯門 V City
屯門 卓爾廣場
荃灣 荃灣廣場
葵芳 新都會廣場
將軍澳 將軍澳中心
將軍澳 天晉滙
將軍澳 東港城

申請表格

千祈唔好將啲寵物唔小心跌落廁所

一田

已經冇人 大部分都拉晒

又預告有暴動仔想出嚟搞破壞??
我同我條女屋企樓下都有㖭
好不安呀
係咪要報定警先??🤔

幫推

Pishhhhh

Elements 大股東係黨鐵

警鐘響起時，請有秩序地離開，到空曠地方集合。

好果見到有隔離中的人士出沒，做個好市民，立即致電當局擧報。

689都鼓勵裝修

係

針對返
其實ifc班實Q有幫手頂住
但睇返

啟勝呢間物管嘅盤就係引販冰兵入場
所以留意返佢旗下嘅盤
最好啲法團唔撚再用啟勝

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

樓主快啲出去啦

唔出正契弟

推
唔好再搞朗豪坊

抵制佢OK, 而家D黑驚無孔不入, 唔好比位人地入..

一邊裝修 一邊買sell hk樓

而加要突襲先有機

從來無人用過大家唔好搞破壞呀我要穩定我要發展

Sell Hong Kong
可解作
推介香港

被陶傑譽為
英文最好的華人
已故的鄧永鏘先生
曾以此為標題發文

經常去商場試衫試鞋，試啱去第二到買

Apple store 都係，唔會去新城市

SIK DO

講到黨鐵好值得原諒咁

你個post講緊sell hk嘛

黨鐵旗下商場

九龍 圓方
九龍灣 德福廣場
青衣 青衣城
將軍澳Popcorn
荃灣 綠楊坊
沙田Citylink
杏花邨 杏花新城
坑口 連理街
屯門 海趣坊
火炭 駿景廣場
屯門 新屯門商場
屯門 恒福商場

咩嚟?

同意

童年寵物

對準目標，如果想搞和你sing可以揀翻SHK/黨鐵商場，唔好再搞到朗豪坊實Q幫咗我哋好多次喇

呢個真成日搞朗豪坊做咩，明明幫咗我哋咁多次